琴日紋左個新 Tattoo，大家點睇？

我做金融既
平時都係著 shirt 多
咁今日星期六返公司可以 castle wear
即刻著返件短 tee show show 新 tattoo
我 d 女同事走過黎話好撚型棍

Tattoo 相 👇🏻

咩事呀

castle wear

好撚型呀

都話左唔係貼紙

樓主做金？

多謝

假膠

倫敦金

唔講 la

Cls

邊間公司要castle wear 咁型

女同事著呢d?

講緊你啲英文呀
幾時講緊你張貼紙啫
收返埋張貼紙啦

d女同事有冇話你件castle wear好撚型棍

叫咗你讀多幾年書先出黎做㗎啦

笑撚死

無文化 真可怕
百屌也不明 屌緊你咩

可能樓主城堡入面做金融呢
大家唔可以笑人

Castle wear?

又係幾型棍既。

樓主反應最搞笑

假膠都咁多人覆

你放上連登簡直係連登公敵
我都有tattoo

一睇就知係貼紙啦假膠

樓主呢

咪引我笑.頂你

倫敦金就倫敦金啦 金融

樓豬俾人溝哂啲女？

今日咁熱仲castle wear
幾成熟

攞件甲煎蛋都仲得

狗屎垃圾都話自己做金融

起底
樓主兩日前先開post講起自己flash grad
GPA有4

假膠

幾好笑

做金融係咁架啦d英文
好出奇呀

巴打係到返工？

[quote]我做金融既
平時都係著 shirt 多
咁今日星期六返公司可以 castle wear
即刻著返件短 tee show show 新 tattoo
我 d 女同事走過黎話好撚型棍

係咪做得倫敦金都低學歷，mk，古惑仔

唔怪得做倫敦金啦

差啲俾佢大到 以為係我自己記錯字

真心膠見到錯字總係忍唔住恥笑人
假膠屢試不爽

樓主放工係咪返Castle Peak呀？

型棍子

哇有紋身樓主好型好反叛好威呀

For Honour

Office boy 級數

型喎

日企夜企

成個post都難分真與假

即刻諗起 Wonder woman

樓豬著住隻game翻工？

咁撚多真心

老老實實成副 Castle wear 返工堅型

仲要逢星期六都可以著 諗起都成地精

人地交成1m稅, 屋企d castle wear 一定多過tony stark d suit

梗係金熔
辛苦錢

好難Curry嫁喎
Good luck

笠住個頭盔都睇唔到樣點會curry唔到

點解可以咁多真心膠

敷mask真係唔可以睇連登
castle wear 笑到面膜甩

難分真與假

tee show show show show showjdjcbbfjdkdxkd

好撚柒啊金融狗

樓主連俾人恥笑佢啲乜佢自己都唔知呀陰公

叫咗你讀埋個中三㗎啦 係都唔聽人講

樓主咁樣一潛會唔會個castle wear太重上唔番水

新tattoo好似唔可以掂水？
mola mola 樓豬R.I.P

樓主去咗邊

樓主皮已收
此post 已完

假膠啦

係好笑既
不過假膠

反而睇真心膠comments 最好笑

英文廢，唔知樓豬原本想講乜呢

假膠都咁多人覆
唔怪得啲留言同啲post都愈黎愈低質
小學雞論壇咁

Dllm 笑撚到出聲

咁快起咗底

雲達牛治開膠post竟然有人回

好on9

係未個個倫敦金佬都咁型棍

學好啲英文先

咩都俾你睇透

次次都預人假膠
難怪lihkg 愈黎愈低質

你個留言都好笑
不過假膠
全部都假膠

起樓主底又真係似真心

成班on9仔新會然
直必腸仲以為自己好醒串人英名渣

牛治好波

不錯

其實佢係咪想講著suit

笑死

Ching ho ball 😂👍

新會然好惡屌人

樓主係咪已經潛到落地核

笑唔撚出呀點搞

佢唔想俾同事知 即刻潛 想沉底

屌你老母睇你個名都係果啲柒撚濛濛食甜筒既死mk鳩黎

笑撚班fd子就收皮啦
踩人搏上位

收皮啦你垃圾懶清高
唔通俾你上位咩

好撚柒

on 9 仔

新會然

個tomatoes幾靚

有冇人扮國王

Nice joke, you got me bro hahaha

樓主係特工？

CASTLE WEAR

成班小學雞 擺明假膠

傻傻分不清

樓豬係咪想講casual wearing